# README #

Badanie efektywności algorytmu Bellmana-Forda w zależności od sposobu reprezentacji grafu (w postaci macierzy i listy) oraz gęstości grafu.
Znajdowanie w grafie ważonym najkrótszego połączenia pomiędzy wierzchołkami.


### Do kogo należy projekt? ###

* Właściciel repozytorium Piotr Gorzelnik
